# HelloGitLabTest

Test to use GitLab

# Заголовок 1 уровня

Просто текст. Текст с выделенными словами *курсив*, **жирный**, ***жирный курсив***,
_курсив_, __жирный__. Так же можно использовать цитаты.

> Всё преходяще, а музыка - вечна!
> из х/ф "В бой идут одни старики"

Или вставку кода.

```cpp
#include <iostream>

using namespace std;

int main (int argc, char **argv)
{
    cout << "Hello, world!" << endl;
    return 0;
}
```

## Заголовок 2 уровня

Просто текст. Ссылки прямые <http://www.chernous.site> и скрытые [Мой сайт](http://alexch82.narod.ru).

Список маркированный:
* Элемент 1
* Элемент 2
* Элемент 3

Просто текст.

Список нумерованный
1. Элемент 1
1. Элемент 2
1. Элемент 3
